Documento gerado sob autenticação Nº SBI.647.808.6A3, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             8849                  de  30/09/2019
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à
Professora LETICIA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE n° 1642087, lotada e em exercício no Departamento de
Economia  e  Relações  Internacionais  da  Faculdade  de  Ciências  Econômicas,  da  classe  D   de  Professor
Associado, nível 01, para a classe D  de Professor Associado, nível 02, referente ao interstício de 24/08/2017 a
23/08/2019,  com  vigência  financeira  a  partir  de  24/08/2019,  conforme  decisão  judicial  proferida  no
processo nº 5054491-30.2018.4.04.7100, da 1ª Vara Federal de Porto Alegre, de acordo com o que dispõe a
Lei 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com suas alterações e a Decisão nº 331/2017 do CONSUN. Processo
nº 23078.517223/2019-21.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
